旺角去彩虹果兩個女仔

岩岩12點左右旺角到彩虹果兩個女仔你好

點呀？

我想識你

做咩岩岩唔直接過黎問

我都望左你好耐 等你過黎

真係你？

死返5p啦屌你老母